CNN 記者 Jade Sacker 扮川粉入國會大樓被影到

左膠：睇唔到睇唔到

XiNN+BLM/Antifa

造新聞

幫班左仔諗埋藉口：
佢入去做卧底，影哂d white supremacist大頭，人民英雄

拉完兩條友但無條件放左